大埔廣福有人墮樓

知情況嗎

rip.

唔好關事啊唔好再有人離隊啊

未Fact Check
果邊都係話Whatsapp傳出黎

未必關事既, 琴日又dse

大家珍惜生命呀

好似冇乜消息報出來，希望冇事

不治，一名女子，冇乜詳細資料